温馨提示：現行私隱條例 不包括個人基因和生物辨識資料

民間智庫社區發展動力培育策略總監歐贊年指，現時的私隱條例並不包括個人基因和生物辨識資料
，個人私隱專署應進一步保障市民，將條例保障延伸至個人生物辨識資料。他提議設立獨立委員會，監管檢測過程、技術管理和實驗室運作，以令市民安心。

低能

完全唔檢測啦

根本無用, 假陽性, 假陰性

試劑準確率低

上一個驗完, 打開個口, 咳到成個空間都係菌
你入去個BOOTH驗, 又打開個口, 食晒D菌
唔驗好過驗

唔驗都唔會感染